為什麼男生在插入前 都喜歡用丁丁拍打女生的陰唇啊

你識唔識架，係打粒豆

又好似好啱喎，入屋前敲門係一種禮貌

咩豆？

條撚準備

個西太窄

準備啲咩，一扯就準備好晒啦

搖滾好未

knockknockknock

即係拎黎打開門？

撩開塊牛肺

預備低炒

瞄撚準未

條撚好味

乜撚黎

叮噹...叮噹... come in

係未有丁既都會咁做

和記送嘅

Knock knock knock knock knock on my door

00後confirmed

to see fresh 5 fresh

黃豆

點分fresh 5 fresh

有黃豆咁堅

講緊TB

青春豆

你00後？

有咩關係，但唔係。好奇問下姐

會架咩？我男朋友唔會

屌屎眼唔洗

小學生先會唔識

禁鐘仔

都要敲一敲，等啲屎回避下

你男朋友唔會拍下你屁股先咩。
我男朋友會

拍打條俐先正

10後已經識上連登 都話香港啲父母唔識養咪撚生架啦

好似揀西瓜咁

我都會，嗰種回彈力好爽

Knock knock knocking on heavens door

難得肥屍有正評

讀完中學未呀你

唔係點叫扑野

聽聲黎分 又學到野

小學未畢業

唔痛咩